［ab早日康復］ 愛華頓 對 利物浦 2

唉屌

Slow

唉 slow

明奴琴晚控親都甩，有一球因為佢甩結果比人折射入

係咪屌佢個假波老婆屌得太多

上季季初個個話米仔換阿祖安係upgrade
依家踩到佢仲廢過model

懷念謝老四同古治呢類精神力量爆燈既球員

真哭波喪

生日開party玩大咗

唉屌ab真係傷4-6

唔會啦米仔假假地比利時國腳，早安係西咸後備龍

不過有ab之後米仔都想走

大敗完既下場高普實好保守 仲要對格食格既安76 唔俾人大炒既話都一定係閪波

其實都冇得好為早洩兜 條撚樣係第4次犯同樣錯誤

「占士一腳大轉邊分比列查利臣，哎呀阿奴跟甩左，列查利臣單對單對住祖高美斯，一揚就過左，再右腳燙遠柱，阿祖安企定定冇反應，4:0！」

第一季ab實在太屈機，又唔玻璃又無缺陣又少犯錯
米子無得出係正常

上季早安踢得好個排d人係咁講架
特別係kop end班弱智股東

米仔想打正選所以走
早安知道自己後備料所以黎
用下腦都知邊個勁d

slow as bino

到底沙短得罪左廢中d 咩
明明功能上同基達差唔多 防守同基達一樣係0
但進攻上勁好多 又數得出有咩代表作
點解基達條垃圾仲可以比機會佢踢正選但沙短就要賣

請自行配陳公把聲

keita 60m
仲等左佢一年

終於明白點解fsg唔比多舊錢叫佢即刻黎

好彩尋晚無睇，如果唔係實爆血管

假利扑ed

真心尋晚完全唔關攞左冠軍心態差既事 係真心由戰術 出人都輸左比人 人地前峰拉兩邊 再長傳打閘虛位 另一邊控完再分番個球出黎 個中場都仲未企穩個陣腳 d位仲係好空 基達法賓奴唔係唔勤力跑動 但真係跑得慢 搞到433中場防守個格局亂左 人地尋晚再把握得好d 十球都輸得

雖然基達好唔掂
不過防守果度係好過沙短

無10都起碼有2

其實有 不過尋晚果兩個坐哂後備

第個都算
謝4踢下盃賽都ok ge
聯賽就算啦

留名

估下廢中敢唔敢對愛狗出kelleher

有謝4 真係落後3球都仲有希望 屌醒成班隊友
唔似依定咁樣崩盤 越踢越hea

我地有軒隊

都唔知睇中佢d乜

係咁比朋友串
「琴晚咁撚串丫拿」
「11打11都輸咁多學咩人笑人」
「有風唔好洗盡」

套打法打左3年冇變過
球迷都睇得出
正常領隊更加冇可能睇唔出啦
唔變戰術打法今季有前4都偷笑

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

我估都係基邊母

咩話，40比0？

中堅vvd+高美斯

落後三球都有希望咪又係得個一場

番公司比兩個老細bully

馬體會示範完點樣打利之後
隊波就冇好過

中撚哂回力鏢

最好又肉酸輸埋俾一哥

屌安下年好走屌你老母

得罪講句早安只係一條搭到我地順風車嘅契弟
但佢當左自己係球星咁
憑乜撚嘢

哇搞咩 好在無睇

呢場定對史篤城1:6震撼d

俾人笑都無辦法，真係踢得好差。

唔係架 場場都有希望
重要賽事反勝得果場咁解
謝隊d遠射勁好J

一定呢場
我地冠軍球隊wor 果陣咁頹

一定呢場，6比1果排輸開，反而接受到

史果場係心痛謝隊
呢場係覺得抵死 真心比人睇穿曬而輸 冇野好講

係紅磡見到有人著拜利出街

一哥食硬垃圾利啦
用番今場啲戰術
占士啲長傳仲要仲準
8910 不是夢

我接受唔到
我係君子fans

對面仲要讓步比謝隊破破蛋

正想講嗰場震撼多啲
今場頂盡咪季初一場聯賽
慘敗摑醒班球員仲有成個國際賽期調整

史篤城嗰場係謝隊利記生涯告別戰輸6:1勁羞家

依家班馬撚又出黎串柒柒

kelleher 係u23幻幻龍wow

愛華頓反擊！卡法利雲！卡法利雲腳面一彈俾右路占士！占士一個大斜線俾到李察利臣！有無越位！無越位！阿奴完全跟唔到！傳中！卡法利雲！卡法利雲再一次喺葛迪遜公園球場達成帽子戲法！呢隊愛華頓值得期待呀～

上半場賽果

兩場都好震撼
謝仔喺利last game比人數6粒
我都唔好意思講出黎

其實嗰晚全隊其餘十個係應該一字排開喺史篤城個球場對撚住客場球迷看台同君子半澤直樹式下跪，真係好肉酸

嗰時早安仲要一直冇班落

返咗去佢母會跟操

完全無心機做野 可唔可以快啲收工

利子輸到懵咗

主場俾晶宮炒完去史城又俾人炒多次

不了
用工作麻碎自己

坐bench既球員永遠係最佳球員

正路呢啲球星last game一定會係咁重播 間唔中就loop返

下一場100%嬴
唔係我送啦妹比大家

我都係，唉，一路都諗住

唔洗了多謝

又黎

我淨係配到琴晚兩位獌主持，丘狗之外果把聲。

有冇Shirley Sham

個人覺得下一場一定好保守，可能出返佔中三子，未必會俾人大炒嘅，但一定好西

嗰唔係咩犯錯
係全隊都屎波
冇人有動力
係絕望

今場係輸太多 on 9 波
但Salah Jota Robbo 仲踢到水準
係嬲姐

下場要出基達不如出架仔試下算啦

架仔一樣 cover 唔到taa Gomez

架仔頂明奴就差唔多

肥安心諗恨不得今個星期即刻踢

軒隊可唔可以唔好踢英撚啲波住
抖下養好傷先好唔好
利冇左佢 戰術上 精神上都好唔掂

琴晚開波前就知沙拿入兩粒嘅話應該都以為會輕鬆住咁袋3分
輸7球到而家都仲未接受到

「占士一個斜傳，有冇呀？有呀！三分鐘，卡法露雲，為愛華頓喺葛迪遜公園射入第一球！」

「哇，利物浦開賽初段就已經失三球，高普下半場入更衣室都真係要諗諗計喎⋯咦？咩事？［愛華頓入第四球］」

啦妹咁正都唔要
你都唔識野嘅

有晒聲

送返石原比我ok?
仲好似失戀咁

下場再輸
廢中應該會出晒u23算

我明
福山結婚個陣我都係咁諗

迫福特今場上灑身，死角都救到，今次利物浦有難啦

屌
你日日都失戀架啦

下場繼續用早安，真係俾人射撚死。

你比港父cap左出公海鞭屍

我正式宣布：

我>>>>>>>gomez

rhys williams都好過你

中堅williams都唔錯

我鐘意條黑鳩多d

記得睇過張圖講英超keeper傳球成功率同撲救成功率
總分alisson第一
早安第尾

是撚但啦慢慢mon

睇返watkins中楣嗰球 早安個企位
躝啦屌你老母

之前唔知邊個仲話早安幾好 簽嚟打後備唔錯

佢預判人地唔夠腳長唔到個波

5個gk，借走兩件

其實冇得揀，睇上件efl cup 基利靴行埋去撲波，後備龍真係唔使諗

「嗱，講真，沙拿頭先嗰球其實已經射得非常乖巧㗎啦，半腰波仲要拗腰修正用右腳射，個波仲要有啲彈地，但碧福特都仲可以接實！唉，你睇吓沙拿個樣，今日跑上跑落，都咪話唔辛苦。咦？頭先個攻勢視像助理裁判話高美斯隻手掂到個波呀？而家就吹返轉頭⋯⋯咦⋯⋯冇啦，係掂到，係掂到，好明顯手部係有改變皮球方向㗎。［卡法露雲行緊去十二碼點，紅太陽同雲迪克仲同球證拗緊］」

仲有前一球撲個波出十二碼點

佔中三子先係最強陣

之後一個月都要睇佢 屌

廢中夠唔夠膽雪翻兩場v4

thiago mane都唔知等到幾時先出得

我地之前笑左kepa咁耐，有報應了

隊隊後備龍都係踢得下
根本冇藉口話啲人唔肯嚟坐

知道老虎有幾重要未？

唔知點解我地啲人特別易傷

冇人出
仲雪乜鳩

佢兩個武肺唔計啦

分分鐘高美斯都唔雪

M32 搭事旦
好似全部international break復操

知道了
冇佢就冇人幫vvd吸屌

抵撚死啦死猁狗
輸7:2
做咩唔繼續笑鳩我曼呀
成班柒頭皮
祝Ab斷腳分離中肺炎死

仆街支那狗

唔計上面兩個 allison matip tsim hendo 仲有taa輕傷

歐洲爆到七彩仲要踢國際賽真係 陣間返黎又中多幾個武肺

雪vvd咁出邊個

英國星期日2萬幾人中，都痴線

R Williams

大家彼此彼此

出國返黎要唔要又隔離14日先
唔隔離好危

仲有我

叫班友戴返口罩先算啦
得高普自己有做足防疫有咩用

睇黎要學拿坡里咁投降

其實真係可以做定心理準備會有人中 係睇邊個唔好彩中架咋

好興奮，等多半日可以j沙短走唔到

你好似第6中堅都不如

會驗所以唔洗隔離
但記者計過啲時間
巴西幫返到嚟就算即刻驗
都要等到差唔多開波先有結果
唔知出唔出得

本土轉仲有10日8日

軒隊vvd 出入 都冇戴罩

我可以解決highline defence ，因為出我就唔會打highline

出個第6中堅，輸波起碼冇咁柒

有料都moneyball扔出去換錢啦

睇完場波就慶幸淨係輸7粒
有幾球差d入埋

有咩揀？

諗住月尾返去 算唔算玩命

thiago, 宗師，古積

今日仲有人著利狗出街

我欣賞你既思路

睇下佢可唔可以重整
如果仲係咁撚硬頸真係等收皮

軒未出得？

一哥奪冠仲有18倍，發達機會

利狗仲係拎英超賠率最熱cls

阿同愛 每注1000

今鋪發達

佢e幾日係講緊倍數級上升 wo
你番英國邊區

一定冇睇波冇睇賽果

愛+AV
今季big 6冇一隊有冠軍相

講真應該係邊隊鏝一樣咁on9

依家冇乜人死，佢地當返普通咁flu處理

阿士東維拉125倍，買1000蚊中左就發

on9炒得仲甘過鏝同獌都咁熱

我覺得同鏝一樣啦應該
係估唔到其他隊起碼十幾倍

all in一哥 可以準備退休生活了

唔係講笑今年有機會出隊李城2.0

咁輸10球又係輸一場 輸一球都係輸一場
3戰1負 好彩得一哥12分

柒完 咁先夠顯眼

得失球都冇晒

祖安好，好大機會係假像嚟
啱啱嚟嗰時AB1傷咗局出佢打咗個世冠盃
嗰時個個狀態都好，只要佢冇犯錯就冇問題
舊年歐聯出局我都唔會點怪佢，因為唔會期望佢畀到啲咩你睇

個陣冇諗過後備龍咁重要
米仔前一季坐足一年

唯一安慰有雙曼陪，不過阿古路就快復出啦

鏝係和

下場愛羸埋得番幾倍

講真調整返個心態利點都勁過獌一大截
但今季預左成日輸埋d on9波

鏝上星期輸5球，獌就6球，我地7球

AB1都算係易傷嘅龍
都畀到唔少機會祖安

講真利咁輸我都明個問題喺邊
係睇高普點應對
睇12碼聯我連問題喺邊都睇唔透

獌最大問題係教練姐，炒左蘇狗佢再買人就ok, 反正英超本土轉會窗仲有10日

球迷質素高下立見

隊波本身唔勁
得個名呃下人
頂盡得bruno同普巴夠班

我利最柒
唔使諗

完左啦，仲有10日既係英冠以下

佢都唔係叫做 算係 易傷
係好撚易傷

獌聯問題就係領隊，CEO同班主度

同一個form打左兩年
俾人爆鑊甘都係預期之內
係無諗過甘到咁啫

仲有球員 同埋球迷

得個草地無事

蘇狗係要炒但依家有咩勁領隊俾佢揀

普捷天奴

邊個都得

沙利都好似失業中

真呀
獌根本好多球員二線料
因為踢獌好多人都高估左佢地

球迷既話利獌不遑多讓啦

有我地做遮醜布 不會吧

學臣同老廢柴飲過紅酒
應該幾啱獌

東部

睇對面周柏豪有咗巴克利輕鬆咗
引導左一個問題
d技術型傳送大帥身邊有件跑動有衝擊力
會半費功偣d

近d例子J朗有doucoure
傳說破密集基達上手都有件31號幫佢跑
沙比配馬斯+謝隊長都係經典，後兩者幾有爆發力唔洗多講

講返正題
要用好thiago可能都要用上面例子
起碼佢上任身邊係跑到成架垣克既哥利斯卡
係利邊個跑動有衝擊性
好似得張伯倫同軒巨

thiago係英超起步既條件都唔係好優厚

黑柴根本唔夠班
靠名宿地位+honeymoon
遲早既事啦

我地有一堆工兵任跑

琴晚對面個Watkins其實幾勁

狗會英超冠軍愛華頓1賠16維拉1賠125 要買就快

都唔怕既
死亡率冇高到就ok

係咪賓福特三箭其中一個

狗會送錢俾人

係 另外有個英冠尼馬

新人效應+蜜月期效應
初時會就佢
唔係要戰術行先

高普都明顯有個習慣係
初期會畀你好好發揮自我
有缺點都會就你
(好似邊奴初期單防中唔適應，咪打雙防中，沙短做唔到攻防一體，變陣4-2-3-1畀佢打攻中)
後來就要跟戰術
呢個時期先係球員立唔立到足既關鍵
除非d自我發揮好似salah咁屈

所以jota表現好但仲有一關未過

費明奴成日想刷助攻 有d波自己射啦

以jota能力可以配合到高嘅戰術 可以放心

有爆發力
無球時擺脫
跑動威脅加偣

波都傳唔好刷條毛
有幾球控到離曬身真心笑左

明奴 對上一場好波 印象係世冠絕殺同助攻軒隊

講真近依一兩季都好少要廢奴前場反搶啦,換個把握力高既前鋒好過啦
你話一場過果D都話前場迫下,依家差唔多8成時間都係兩閘加VVD造波
廢奴已經冇頭兩三季咁大作用

真心佢由開季到依家冇腳好波 成日都控甩 一係中圈帶波嗰時比人迫甩 唔知係心態定狀態問題

唔至開季啦

以前踢波 正前鋒同10號係最緊要 進攻同防守都冇乜from 踢到個波就搞得掂就贏
依家進攻戰術進化好快 全部球員做既野都多左 變左可以可以補短 肯跑發揮到長處就唔會差
但龍門場上一隊得一個 變到乜撚要識仲要勁 廢一樣其他幾勁都冇用
有市無貨 勁小小都唔會想後備 大把隊想搶
所以無謂屌阿早安踢唔到呢個戰術 屌高普唔為佢轉打法啦 失誤可以即場調整心態咁佢就唔洗打後備啦

講真 你想擺全攻high line無問題
但頭幾球都好明顯見到比人破解左咪轉囉屌 唔識變通
人腳就係咁 教練應該知道佢踢到邊種波
所以廢中真係再諗諗

有無人有睇nba
Butler真心正佢同lillard真係好型

NBA最後一個永不言敗嘅隊魂

第二節先開始睇
今場jb真心cls唔射3分都入到40+超級三雙

哥帥： 1 point gained

唔關助攻事啦
事實上佢而家有半單刀/單刀
入唔夠3成

要個人訓練->射門

練習片成日有 懶係勁咁

係咪要唔望龍門先入到波

單刀太易 無mood入

但就係落後咗要攻所以先更加要打high line嘛 只可以話失第一球太on9搞到high line個缺點比人放大咗 再加埋球員心態崩咗 所以先崩盤 要執就應該由成個體系執起 個人覺得迫搶打high line都係為咗連接進攻嘅防守黎 如果想縮返後少少 相對黎講進攻個套路都要再轉下 呢樣就要睇下高普點取捨

認同落後更加要highline

其實都預咗會有依一日 之前啲form太chur球員 f9跌walt其實在所難免 只不過係俾我地預期中快

今季應該變返80分就攞到英超
今季最強攔路虎 列斯聯 睇唔到有邊隊對佢地係穩贏....
佢地果種好似籃波ge 1-on-1 防守真係好癲
唔理走到邊都盯死自己個target

只可以話依家嘅利已經打唔到high line 點都要執架啦 睇下係即刻轉陣定係要再輸多幾場先

其實係咪出係老母基達邊爐個位度 回防速度慢 令到防守冇足夠人數

f9喺高普體系打咗4年幾啦 依家先跌算係咁啦 再加埋都29歲

雖然落後緊姐
但highline比人一打就穿
就算無第一球唔見得之後唔會崩盤
要贏 除咗要入波仲要諗點減失波

AB咩事唔出得

睇完琴晚場西波真係無力再睇埋場nba

可以話係 基達同邊爐都屬於速度慢嗰隻 比人打反擊喺輸蝕啲 邊爐勁喺破壞人地第一點到 但破壞唔到要回追就好大鑊 老母我覺得係心態問題？佢打親作客或者弱隊都有少少揸流攤嘅感覺 沒有軒隊的利物浦甚麼也不是

終於知道軒是最重要的

練波撞傷 傷膊頭
抖4-6 weeks

隊隊都想用波 踼進攻足球
今季踼防反應該殺食

輸一球輸10球都係無三分，下場加油啦唔好咁絕望

要抖咁耐
Mola mola

仲要係比隊友撞傷

你望下下場邊個守龍 就知道 還不夠絕望 尚可更絕望
仲要國際賽班撚樣總會傷多2-3件

如果每個球員都有沙拿今季嗰集中力同拼勁起碼會好少少，見到佢仲要滿場跑做埋防守好撚慘

佢幾乎打足48分鐘到最後都仲有力 cls

你想衛冕既話人地失分都要自己把握到㗎....

真 樂觀d諗 如果今場淨係輸得2/3球 高普都未必會反思一下個highline防守問題
有時係要輸獲勁先會醒

就好似我賭錢咁 平時幾千幾千咁輸都好似冇乜野 直到有鋪輸咗十皮 即刻醒哂

之前贏嗰3場其實都睇到打high line已經比人睇穿同破曬 但可能因為都贏到所以高普冇點理？希望今場大敗係一個契機啦 等高普轉下個防守陣 唔轉嘅話至少右邊放返米拿/軒隊逗住 基本上呢4場失球有大半都係右路比人打爆

沙拿好快心淡了應該 見d隊友咁能雷

仲諗衛冕，而家有前4都滿足了

仲有艾力尼

拖肥笑而不語

下場輸俾一哥10蛋仲爽呀

咁你想前四，對住上年尾四嗰隊都俾人中出咁多劑夠講唔通啦

早走早著 換返個sancho/mbpape都好

呢個問題持續左大半年
球迷都睇到 高普冇理由睇唔到
睇佢係肯變定ego嘅姐

又黎
究竟sancho邊忽好過沙拿

之後再比布包皮瘋狂中出

唔係好唔好嘅問題 salah 30歲喇

後生

Liverpool have tentatively been linked with Tottenham goalkeeper Paulo Gazzaniga plus the latest news on on the futures of Xherdan Shaqiri, Marko Grujic and Harry Wilson, as well as any other outgoings or surprise incomings before the transfer window closes.

所以今年前4都唔易，競爭好大

Panic buy

拖肥就算數啦 虛火黎

我都比啲獌串 有乜所謂人地谷撚咗咁耐難得比人大炒仲唔射唒出嚟咩

仲差中堅

琴日輸得7 報紙佬求其傳個龍姐

100%唔會買龍

利記海鮮is back

Elke

Adrian腳廢都唔係最大罪
盲頭烏蠅個下真係好撚得人驚

Panic 都要buy㗎喇
一出阿祖安
成條後防，個個都唔識踢

就算佢宜家除晒衫企我前面
都已經冇心情丁丁

無左個種信任
跟本無人敢傳番後咁滯

不過都唔會買龍的

呢個仲打緊熱咩
咁點解佢地仲要簽hart

比清原來係英國佬黎

出返琴晚11人

買中堅好過啦

其實對面龍都犯左祖安同一個錯
不過人地隊友回防快

有時會諗
係咪因為冇球迷所以多咗咁多痴線比數

寧願企深啲 棄控球

條女除哂衫係你面前仲諗打唔打丁？

你痴線架？

毒撚思維想諗打丁

*先

山嘈依啲某程度上比英媒過份吹奏
冇錯佢係德甲數據係靚
但始終德甲啲中下游咩料心中有數
佢一踢國家隊好似好撚廢

哥帥寧願用foden都唔用佢 心中有數啦

今年可能係摩二季，熱刺奪冠

李城嗰屆都係咁講

愛記又簽人

拖肥今屆大機會過我地啦

純情的利囝

賣三件計埋60m
又可以買幻齒中堅

又係好似早安得d中流球隊資歷

用後生龍好過

好想一射頹風

比你發現左

不過維拉留到2大主力仲擴軍都預計到成績會好過上季

德甲數據靚中伏case唔夠多咩

含著淚打飛G

利記夠有擴軍啦，夠留到主力啦
而家是咪曲線串柒我地利迷

應該咁講，你成隊都餵比佢食，數據點會唔靚
同埋德甲防守不嬲無英超咁癲

唔通堆u23龍仲屎

大敗完掛住石內卜了

Zeljko Buvac has hit out at Jurgen Klopp, saying he didn't congratulate German or any of the Liverpool players on winning the title and that he was "the manager for 17 years" cite the Athletic after Russian journalist Nobel Arustamyan spoke to the former Reds assistant boss.

“I didn’t (congratulate them). I was happy for Liverpool, for the fans, for the players. But I didn’t.

“I don’t want to be a manager now. If Barcelona calls me then of course I’ll think about it but otherwise no. You say I’m here just to stay occupied and wait for a better chance. But if you knew what kind of offers I had rejected during the pause in my career you wouldn’t have said that. But I won’t tell you which clubs."

"It felt like I’ve been the manager for all those 17 years (with Klopp at Mainz, Borussia Dortmund and Liverpool). I did the job of a manager, except speaking in public and giving interviews.

"Apart from that, I had all the functions and tried to influence my team as much as I could to help them succeed. But I didn’t need that kind of attention."

u23冇經驗
後生d又邊個甘心做後備

本來搵個老d
都係貪佢地心理質素好
臨時上場唔會滕雞派膠

合作左17年都可以鬧翻

嗰陣黨報仲話冇嘢，以後一成都唔撚信
有幾唔妥高普先會話I was the manager

睇內文似嘈得好勁下

邊有勁龍肯黎打後備
幾可有馬天尼斯呢d石中玉呀

但石內卜一走
klopp又拎歐聯同英超
應該勁唔爽

一哥仲簽緊人

摩佬又有得串嘴了

twitter條片 "cos we don't know the meaning of losing"

人地串得起

終於出黎講下野
睇個樣真係嘈得大大鑊

bale如果操返起，再加埋son, 一定瘋狂中出我地後防

一個高波打身後taa又追唔到

開季果時講摩2季冇人信
睇見兒子咁勁驚未

擺低6分 求放過了

呢個時候出黎講

佢等左好耐

獌狗咁款 我地輸就衝出黎
贏就縮返入去 算吧喇石內卜
高普係咁廢就唔會有英超歐聯喇

兄弟反目

德甲d防守
其一本身青訓意識就鼓吹防守中波唔中人，好似米拿果d人同波都照收，唔容許
其二球証執法尺寸，都傾向保護進攻一方多

快節奏同力量對抗德甲都有
故以上兩點細節位就係個差別

話說頭先開fifa用維拉打利一球都入唔到

咁呢球咁快，遠柱又拉到盡，畀AB都應該救唔到

其實張有力爭正選，計埋佢無半隊

不過尋晚廢就就廢，無得講

你幾時出得

我地有神軒

Buvac 因何離隊呢件事，係我其中一件最有興趣好奇想知嘅事
過去一年，我不時會諗
以 Michael Edwards 嘅精明老練，手段高明
同 John Henry 唔係善男信女嘅相頭
如果發現且證實徽下領隊與其同來黨羽係對頭派來嘅二五仔
但班球員又生性，想盡辦法自救而減少被拖後腿後獲得好成績
咁，應該用咩方法處置班有光環在身嘅二五仔呢？
Buvac 離隊兩年，以佢同呢兩個相處十七年教練生涯交情嘅人
坦白講，我以為佢呢一世都唔會提起呢件事
偏偏係呢一個時間
雖然佢冇講離隊原因與及佢同領隊因何反枱
但佢好唔客氣講，呢十七年嚟
呢個領隊除咗出嚟講嘢之外，呢個領隊係冇做到領隊嘅工作
兼且，佢話佢好開心於球會，球員，球迷
但就唔會恭喜呢個領隊與及其同事
雖然我唔知佢反枱離隊原因
但直覺上，我覺得 Buvac 係有骨氣同風骨
有啲事情，係不屑為之

其實最濕濟係位置感呢D野真係冇得練
所以taa長遠黎講防守都係碌柒

仲記得上幾個Post有人吹屌安
話咩2號龍有佢既質素已經好好
屌你睇下人地車仔曼狗2號龍先講啦

屌安下年好走RIP

今晚體野應該幾好睇
3個主持一齊哭波喪

跟住個幾場都係早安

唔俾傷埋出kelleher ?

阿炒埋條垃圾龍

我懷念kelleher都可能好過早安

轟兩個後備龍都係搞笑個喎
獌係好彩，嗰陣諗住DDG走比佢搏到羅美路
羅美路又甘心做2號
不過好似今年都想走

甸軒都係上年先冒起，而且都扭緊計，好似話So B應承左game time先留到佢
DDG仲霸住正選位應該都留唔到多一年

老老豆豆 琴日有冇人有睇 點解輸7粒

曾經好寄望grabara

輸運又有
龍門派膠又有

輸係抵輸 但應該唔洗輸咁多球
成隊知做乜7

廢囉on9

High line中出

追一追出面個認真po 再睇一次精華就知

為灰暗的一天，帶來少許歡愉

我係講阿妓條垃圾蟲

唔係喎 我睇精壇係個個踢到曉飛 只係輸冇運 阿祖安好撚多神救只係有少少失誤 輸係啲冇運波折射波
你屌隊波是但一個=勝利球迷

中場 f9 戰術 態度

想原諒水貨了

連登呀 唔係fb gp

NEW: Paulo Gazzaniga set to fly into Liverpool todqy for medical, deal should be wrapped up before the deadline. 🔴🇦🇷

Liverpool Update

Kepa點7都屌打屌安

Source?
我都見到幾個差唔多嘅source

自信到你飲7喜都話輸運

早佢老母
屌安就屌安

對家踢得好係主因
平時點擋得衰都好都係出界架姐
今次三球都飛角

不過扣埋我地-6無比人入到既
都係起碼輸5粒
成隊都抵屌

#princejoyce

kepa同早安咪差唔多...
仲未計kepa短手

佢屌打kelleher 啦，上季外借打足咁濟，今季唔知點解仲要去丹麥

Kelleher仲打青年軍比賽

"We shouldn't lose with the numbers we did and now it's key to stick together and don't let this happen again."

Virgil van Dijk offered an honest assessment of our performance.

叫佢自已唔好再咁大牌先啦

根本佢本身態度有問題

喪家犬角度睇可能係
搵頂峰期比較吓
人終於有分低潮高峰

所以點解會有model都好過早安諗法

Yes 棒左佢上最高點 佢依家落唔返黎

戰術同訓練助教同教練團隊做得多過高普唔出奇
但高普要做決策 同要係老細球員球迷同傳媒之間周旋

Thiago Alcantara is applying to leave the club after seeing last night humiliating result
#princejoyce

Btw
Gazzaniga 似堅料

前季比人捧到上世一中堅後就變廢晒

堅定流呀 Panic buy到咁

Jota完全替代唔到mane
仆街肺炎

假

同埋呢個頭我印象中都係廢

龍

之前打熱 比佢守到傻

個個龍對利都上身架啦

其實佢邊度大牌

有多件龍門都好呀，早安已經比英球迷瘋狂吊緊

係
之前見過熱po啲人都屌
如果真買都係panic buy

咁本身兩個都唔同級數琴晚佢已經叫打得唔錯啦

Jones都大牌
呢度啲人係咁
踢到成個毒撚咁先叫正常

去一哥奪冠

已經係最撚sharp嗰個 帶到robertson上底線你估易
睇下右邊taa

佢自已心態調節唔到
成日覺得自已大把在手咁

至少一樣嘢
Gazzaniga 差極都唔會差過早安

仲幫屌安既人咩心態
你話佢踢左十年廢老值得respect
屌你踢2年派唔少膠仲幫乜9
下年拿拿林死返西班牙收皮啦

jota好好啦，反而明奴個位真係雞肋，射佢又唔掂，今年傳球都冇埋

丁左Elke

對愛

好想轟落夏撚到

gazzaniga 從來無係英超做過正選龍
簽保方/一早叫pepe reina返黎算啦

上年好似有一場腦震盪之後就無出過

50m賣明奴, 15m wilson, 20m力子， 20m古積，20m沙短 , 如果賣得出加多50m轟落麥包皮度

卡雲尼official

賣firmino50m
輸到傻左

卡巴叔有幾好
我又唔信kepa咁既價擺後備

對一哥雪下明奴
前面 文 祖 沙有冇得諗
短期內唔想睇明奴啲濕鳩波

琴日助攻沙拿

不過明奴啲態不嬲都飄忽

尋晚已經打得好好
後面俾人入7粒仲可以點
俾個文尼出嚟 變7:4 好好咩

其實想睇下高普試下放棄明奴幾場踢4231
沙
祖 南 文
泰 軒
羅 vvd matip 邊爐

Kepa 呢一兩年派膠+ 唔撲波咪一樣俾轟迷日日當戰犯鬧
同埋佢係打開正選呢個星期先正式俾人取代
分分鐘同甸軒一樣扭計邊有得同早安呢類長打後備嘅2號龍比較

再講你肯唔肯出咁多人工俾2號龍先
獌轟俾緊佢地份糧仲高過我地正選ab呀先勉強留到人一季
根本有實力嘅龍一係要上陣機會 一係要錢
問心英超廿隊有幾多個願意長打後備嘅2號龍實力可以吊打早安？

我覺得俾明奴抖下sub出黎仲好

Same

替代到既話去其他大會踢正選唔好？

下年30歲
賣撚到50m咩

輸廢中啦
以為一本天書睇到老
對列斯已經俾人高波打兩邊空位
Jelly 有態咪守得住
撞正TAA同Gomez都冇態咪下下俾人打穿
陣式嘅優缺點其實好明顯
可惜教練團臨場調動能力弱
如果唔係唔使慘敗

明奴真核
佢冇態成隊波都攻唔到

咁似熱門鴨駕果個

高普考牌戰繼續
到底會唔會死用基達明奴
點打全勝一哥

Mane世一
Jota 依家最多咪二線頭
琴日表現已經幾岀色

你有冇睇波架琴晚
琴晚好sharp醒

靠佢同robbo維持攻勢

睇咗半場 唔知佢下半場表現點

其他隊唔熟
淨係諗到羅美路

其jota唔係勁
係其他太撚廢先好似唔錯咁

其實你地期望佢踢成點
我覺得好夠啦喎

本身預佢做後備輪換下
點知文尼中武肺

jota正常發揮，不過再夾下應該有力搶明奴個正選位

我都淨係諗到呢件
然後樓樓上都話羅美路準備走人

夠就實夠
但唔可以話勁

Next topic
[Fuck You Adrian,Welcome Reina]

羅美路變左3嘅龍門啦

【保域未有找紅軍上下祝賀】

保域目前在莫斯科戴拿模擔任體育總監，離開利物浦和高普分道揚鑣後，他首次開腔提及紅軍。

對於利物浦重奪聯賽錦標，保高域說：「我為利物浦、球迷和球員高興，但我沒有找高普和他的球員祝賀。」

「我現在不想擔任一位領隊，當然要是巴塞隆拿的話我當然會考慮一下。你說我留在莫斯科戴拿模只是為了等待更好的機會？但你知道我曾經甚麼球會的邀請，你便不會這樣說。但我不會告訴你是哪些球會，」

「除了在公眾視野和接受訪問之外，我可以告訴你自己做了17年領隊一樣的工作。我一直有帶領和鼓動球員們步向成功，但我不需要人們知道。」

呢件我可以回家吧pepe

好心啦ozil袋緊週薪三十幾萬渡假
你cut個月薪唔知有冇幾千既吉祥物

咁你想點

真係同高普反哂面

要踢到文尼/以前f9咁先收貨？

唔會啦
無佢不斷左穿右插

jota同salah邊有咁多正面向龍機會

好難解釋明奴作用
好似一個平衡點
唔係話你擺三件神射手就完美攻擊

無論友情愛情親情都一樣脆弱

龍呢

我真係唔明佢咁講咩意思
尋晚兩翼表現絕對收貨

真係喎
Jota都叫差？

可能想叫ozil扮隻龍

即係咁
我會話沙拿個種叫好撚勁
jelly叫勁
jota叫收貨
咁會唔會易理解啲

今季都係一哥嘅天下喇
有冇得同市光榮一下

同意，基本上條合格線就去到呢到
其他全部唔合格

唔係差呀屌
但佢都失左幾個機會
所以我覺得收貨但未係去到勁
都係個句
其他真係太廢先會好似好撚勁咁

其實琴晚係咪比武肺嚇到個個驚晒 大部份人好似前晚扑完10 次咁冇晒力氣
就算比人針對性都唔係咁甩皮甩骨

兩季冠軍一齊搞巡遊ok?

呢個真
架仔都瘋狂走位
但一係走去死位
一係搞到塞車
係明奴先串連到

前年作客對巴用老母打假九
勁明顯跌咗幾個 grade

咁你真係講得1999
話佢唔係勁只係其他太廢 我以為你想話佢都係廢只係其他太廢😕

打得好好喎

跑上去果下幾撚快
回防果時先俾武肺嚇親

我話佢夠wo
咁都1999

驚條毛咩班大帝口罩都唔戴

講緊第一個回覆
由果度開始就有誤會
不過算啦 屌返早安條契弟算
得罪講句 佢只係條上到我地順風車嘅契弟

一哥又簽

所以我都係等有無人可以俾一個report 呀 stat 呀
比較下早安同其他後備龍

咁我先會轉反佢
我對其他隊既後備龍印象都好差

就算唔計咩撲救率 出迎 接高波呢啲data
成撚日都交個波俾對面射已經唔撚掂啦

Jota 算唔錯啦下下都買到超勁人咩講真而家反而最擔心f9個位

應該話早安唔見得好
不過除咗獌儲神龍之外，暫時睇唔到邊隊啲後備龍見得人
兩樣野冇矛盾

同埋獌都係高薪+不停拉鋸先留到幾個勁龍
仲要唔計DDG開始回緊塘

個點唔係佢有幾廢
係邊個可以取代佢je

你話到俾我聽邊個龍唔貴又勁又肯踢後備
我即反佢又點話

轉會幾時完？

上半場做左好多野喎

咪係囉
即係你屌佢廢我同意架
不過有時啲野就係兩舊屎揀舊無咁難食既

唔係我鐘意食屎
但你反正都無蛋糕

International 今晚完
本土仲有10日

不如話暗瘡佬成日傷啦龍門都咁脆

想買gazzaniga?

如果佢唔係咁撚脆
早安咪踢下盃仔 which he does the best

不過練習撞傷似乎係唔好彩多啲 佢要唔要拜下神

Agger由頭到尾唔係話祖唔廢
而係講緊二號龍普遍都係咁廢
咁無得反架喎
反完祖就算搵到第二個龍肯打後備
實力又會高到去邊？到時又反過？

咁齋計後備龍佢又唔扭計
有一定英超經驗 間唔中有神救
更衣室關係好 肯提幻幻場
2號龍嚟講我反唔落囉
Kepa 對我哋咪一樣傳波俾對手射

算啦，尋晚出ab都係俾人數嫁啦，成隊踢到屎咁

有時睇完早安有啲嬲
諗一諗 巴禾
我就覺得算啦

【轉會傳聞：紅軍急求加沙尼加】

在截止轉會限期前，突然傳出爆炸性傳言：傳利物浦正與熱刺洽談讓門將加沙尼加轉會；未知是否艾利臣休養最少六週，所以讓紅軍有此決定。

另外還有兩位球員可能在今晚前離開，包括拉素和西維爾都有興趣招攬的沙基利，和修咸頓、雲達不來梅、韋斯咸都有意簽入古積。

btw twitter IG 真係屎坑尼
啲人好似單細胞生物咁唔係盲撐就盲反

佢地係聽唔明
「早安係廢但二號龍都算係咁，所以反唔落」
「FSG 攞左咁多獎金但唔俾錢買人我咪反佢囉，肯買咪唔反囉」
「我反懦夫做正選中堅je，唔係反佢做後備中堅」
咁高階既野佢地係聽唔明，一堆弱智

Ab 真係逃過一劫 搵左個替死鬼
呢度d利撚同我以前識果d越黎越唔同
以前d球員都唔係場場踢得好
就算馬斯卓蘭奴 F9 G8 沙比 龜頭 傻西 連拿
成日都會間中派下膠 都唔會屌成咁
屌都算 仲要叫佢走
一邊唱YNWA 一邊叫人走
利迷係咁架咩

係咪拎完歐冠 英超開始自我膨脹
你估再拎冠軍咁易咩
隊隊都會間中派下膠架啦
今季目標頭4收貨啦

頂撚住，過多幾個鐘就有沙基利用

一次半次就話姐
屌你老母次次都致命失誤
唔係唔鍾意佢
而係佢根本唔夠料
莫講話正選，連後備都唔OK啦
Thx for the memory 咪算

最撚on9係買完thiago 就net spend boys would be quiet tonight

跟住我睇利post 啲stat 心算計一計
屌 仲係net spend 負數wow 死on9

公就佢地蠃
字就我地輸

啲獎金分俾Edwards 冇咁嬲，起碼靚deal佢傾番嚟

我真係唔介意立場唔同架

即係你同我講，巴禾 卡叔勁撚過早安幾倍，早安後備都唔夠班，邊個邊個勁啲應該簽，唔簽係FSG 廢
我Ok 架

班on9係，你盲撐早安，你無睇波
我：

我只會覺得而家嘅情況係冚家剷
除非買到gazzaniga
如果唔係應該放棄都得

早安係廢，但正常後備龍英超根本冇機會出，係盃仔先會用下
係我地ab成日傷姐 講真有幾多個勁過早安有英超經驗，又肯打後備呀

後備龍門唔同其他位，一個唔好彩盃賽出局就坐足成季，職業運動員有邊個想坐，想果d都唔方勁啦，同埋一定係冇鬥心

屌安守4-5場隨時輸晒

前邊入完都唔夠後面失

你會feel 到人地係聽唔明你講野
跟住無論你同佢立場一唔一致 你都會爆血管

Kelleher打龍喇

其實個問題係用早安根本就冇可能打高位防守
打高位對面放身後波ali會識出嚟清
一對一都好早安好多
好心冇料唔齊腳就咪撚打高位裝offside啦

鬼叫你輸7-2咁金咩
3-2肯定無野

呢個都係差唔多水平
係對我地先上身

所以個個屌早安做乜
琴日擺明係戰術錯誤

但呢個時間唔會買到好龍門啦

屌 琴日ab守都一定輸5球以上啦

做咩劇透

好難差得過早安
仲要連信心都冇埋

gazzaniga上年有得出果期咪一樣派唔小膠

輸第一球輸晒信心

我等果啲後備龍stat 出左我先答你係唔係

點得出無信心呢個結論
就係因為衰多6球？

再加埋冇紅太陽
同出咗廢柴gayta
Taa個面比人先姦後殺

第一球唔洗輸就未必有234567球

Gazzaniga能力上點都高過早安啦
早安仲衰撚個踢街場

其實對面馬天尼斯都派咗球一樣嘅膠，只係我地把握唔到

利物浦係一對士氣波
第一球失波真係未必發生

早兩場vvd jelly派膠失波都唔會成隊自爆成咁啦
你話輸到4,5球打後就信心問題姐
但本身跟本係戰術問題先會比人突破咁多次任佢地起腳

到底邊個撞傷ab

ff既野咁無得講啦
可能無第一球直頭會大炒對面tim

一早屌緊係高普問題
睇餸食飯都唔識
明知條友腳廢就唔好玩短傳
咁第一球已經唔會發生

發覺呢度既手足都幾樂觀

係 所以唔會有ALI守都一定輸5球既假設

根本唔係落後個戰術都唔會一樣

我直頭覺得下場會再慘敗比拖肥

對馬撚jelly派完膠又唔見無曬士氣？
差唔多柒咋喎

成班搵早安做戰犯
佢撲救根本無問題

你諗多左
出名自卑

只係場均一球

我講折射單刀
琴晚咁既閪樣點都會有

同意,姐係車個個埸咁,根本唔關KEPA事
紅左件輸波根本係關個中堅問題

你一下派膠好撚失士氣

尋晚真係要搵戰犯 都未到早安啦

係
所以jelly柒完之後反cup到唔計

唔明點解唔肯接受跟本由上季復賽起就跟本一路有問題
跟本好多場都係以攻代守先贏就暫時唔理有問題

可能唔甘心俾pep搶咗條仔

今日即傳買新龍 早安比人推左出黎戰犯 比利迷做出氣袋
尋日不論廢中戰術 中場反搶 後防清波 冇一樣做到

係平常心呀

唔好咁認真啦
上得網9up都係咁極端

希望CHING當日挽留屌卡
唔好講一套做一套
廢就要走架啦,好似49000咁渣堆垃圾過世咩

對leeds同阿狗已經好有問題
講到開心大發現咁

人腳係咁多 戰術都變唔到太多

出你老母咩
今年維拉,上年聖人
派膠一年比人年膠

好撚慘
佢係唔勁 但琴日入佢數真係over左
我覺得琴日vvd仲撚廢啦

早安的確係能力問題令利輸得更甘，但廢中明知冇ab都仲打highline同後場猜波先係問題

撲波問題不大，3球折射，另外又單刀，又死角
佢都叫救咗個單刀

佢嘅問題係腳下功夫，同出擊唔夠快，但作為後備龍其實冇講，如果有埋呢d就唔會喺利打後備

廢中低估咗av

下下都係致命失誤

輸第一球成隊進退失據咁
唔係維拉廢 半場就6:1

係關派膠事一早買人啦
我冇撐過早安 不嬲都屌開佢廢
但洗唔洗尋日比人大炒今日就即傳買新龍啊
尋日比人大炒除左第一腳派膠有邊球關佢事

係要賴第一球嘅話
同撚伯話對我哋嗰場其實應該打和有咩分別

佢勁過joe hart添la

勝利十一人
少咁真核3個咪輸lor

Vvd 之前回傳都柒啦
講早安爆都係爆左一救姐
有兩球9 成入佢都封到
盃賽又踢得好
對後備龍你地要求會唔會太過份
咁完美洗撚留低做二奶咩...
衰d講佢唔失第一球 都輸3分架啦
又唔係關鍵失分
換轉你地去踢/ 平時做錯野一次
就要炒？
點解作為球迷唔係士氣低落果陣支持下？
我只係見呢度d人贏波拎冠果陣J下
一輸波就搵戰犯黎屌到佢走
球迷應該係點 無話岩定錯既
不過如果我係一個廿零歲既球員 咁既球迷 我唔想要

傳咪傳囉,洗咩比面佢?
當年屌卡派完膠即買AB又點睇?
廢既就要走架啦
唔講屌早地位同謝4咁高咁大

仲講緊呢個論點

我睇唔到vvd jelly柒喎
我淨係睇到早安琴日點點點

我軒

買龍都無可避免
ab咁易傷
廢中睇死佢都唔會就早安改戰術
早安今次唯有硬食

唉

戰犯一定得廢中一個
打左3年同一套戰術
對家唔識針對部署應該係弱智
仲有下場一樣輸硬
廢中講明國際賽完左得番2日練波
又可以繼續哭song

公道講句
全隊除左水貨jota都係垃撚圾表現
但係
早安一定係其中一個踢得最差嘅

唔洗係到單單打打.成隊+埋高狪都7撚到ON99
只不會接受唔到屌安呢D低級MISTAKE

拎屌卡同牙祖比
一個一號龍一個二號龍
上年對馬體會派膠已經叫牙祖即躝啦我
牙祖廢還廢 上季完就一直要走
但尋日成隊波廢但依家好似推佢一個出黎受罪好撚肉酸囉

走啦西龍
好行唔撚送

咁你屌fsg唔買多d人囉
原班人馬就預左咁上下 唔係之前都唔洗屌fsg唔買人囉

屌安輸第一球 變左你要焗攻 咁唔通輸波都到成班係後場 等人黎

中場三子廢撚到喊
老母琴晚以為佢無踢

成隊都柒結果而家咪淨係搵佢出氣囉屌
琴日條後防d失誤唔低級？

個年屌卡又咪2號龍搶左米狗個位

人嘅容忍度有限
我唔會反早安，因為我知佢能力真係好有限
但係嚟緊仲有七八場要見到佢
不安多過討厭啦

咁你應到我點解jelly vvd派膠果2場唔洗輸未？
其中一場仲要對馬撚喎

咁我屌佢有無問題?
無呀MA,扮咩公平,呢個世界係唔公平架

你地講既野係入曬佢數

自由球個球個防守戰術真係差到仆街
塞晒成擺喺中間好個

輸波都格劍

屌卡衰完 都有比機會佢 係佢走唔出陰影 先借佢去其他聯賽搵返信心
佢依然係利記啵

兩個都垃圾唔撚係一號龍既材料
唔好拎屌卡派膠即買ab 黎同今日推牙祖一個出黎受罪做類比

屌,又話買熱狗龍?
有屌安唔撚睇

我有撚
我上面一路係講傳買gazzaniga 咋喎

睇左youtube新片未

因為係主場囉

上季作客對阿vvd都派膠 追返未

講真二號龍黎講
我都鍾意,想留早安
但佢馬體,7-2都派左兩次膠
馬體仲直接令我地出局
其他球迷真係未必忍到佢

咁你講得唔公平就收皮啦
懶有道理咁

OK 咁借屌安出去囉
呀唔係,個西龍好似出年完約

睇左
點解佢咁瘦但隻貓咁肥

同埋話佢真係唔夠班
但我唔會當係唯一戰犯

買新人都唔叫入佢數？
洗唔洗搵人代埋老母Keita Gomez

咁我屌佢無錯wor
你屌我整係屌佢又有咩道理可言
事實佢係踼得垃圾其中之一

Model嗰種膠點同啊
嗰時model算叫做正選龍嚟
仲要嗰場佢膠過早安十倍

早安少出唔集中 第一腳波交得唔好 能力麻麻 都叫講得通

屌卡踢撚咗半場仲要用手掉俾人 點幫佢兜

發覺好多利迷成日俾情緒主導乜柒都唔記得曬 乜都up得出

無球迷關乜主場作客事
派左膠就要向前又係你講既

咁上季贏咗冠
派下冇壞
假假地都沖咗2季
球員回落係正常嘅

條美國總統我又係扑左好耐

係咁喂飽佢

咁你講晒啦
客觀事實係佢唔夠能力
我哋亦都唔夠人用
咁我覺得買人呢個結果冇乜問題喎
除非你話接受到嚟緊七八場都有致命失誤姐

我講多次，佢能力係唔足夠
但佢唔係唯一戰犯

Taa 同vvd 老母 基達 問題仲大啦
Bino 作為防中慢到西咁 又推得上前
呢幾個仲大罪

真係要屌 我屌高普好過

呢一年阿祖安都有d失誤 換都無所謂 但洗唔洗鬧到咁

大稅哥黎

點解唔直接買左更好既龍
而去忍
利迷真係好撚低賤

嘩屌

原來係大稅哥

咩叫呢一年
聖人 馬體?

稅佬

邏輯上好難為一個球員轉戰術，如果咁樣對其他球員唔公平。有咩理由可以成隊波就個龍打低位防守，但唔就沙基利打4231？做領隊咁樣講唔通，邊有人服佢

你不如怪Alisson咁易傷好過啦

點解會唔關？

淨係無球迷開始計 利記主場 6場 5勝1和 作客7場 3勝1和3 負

岩岩睇埋佢介紹黃店啲片 好正

你都幾好笑
所以咁樣合理化屌安

咁佢搶咗個一號龍就自然用一號龍嘅標準睇佢架啦
而家祖擺明係踢二號龍架喎
點比較呀
又要loop返上面成段字#469同一點
有實力嘅龍就唔會明知利有個world top3 ab打正選都照嚟坐啦
肯嚟坐就唔會勁得去邊啦

一哥今年有機

一定關
草地
球場size都踢慣

未睇
一陣睇

都係

你點得出黎緊七八場都會有失誤呢個結論先
淨係唔打highline 要佢大腳清已經差好遠啦

向前都唔撚係一對中堅都過哂中圈掛
唔知以為淘汰賽80分鐘
講到呢點又要講返vvd做隊長果陣係唔知點解特別易hang機
佢真係剩係可以統領防線，擔埋隊長責任就會好唔夠memory咁

唔覺市面上無2號龍勁過屌安囉

我覺得係主場利記班球員決心大d

作客自從2月開始 已經閪

咁無得講
落後緊進退失據原來又要分主場定作客

過撚埋中圈真係當人地死

第個channel黎架

傻的嗎
二號龍可以買到咩人啊
隊隊都曼聯咩,又ddg又dean henderson
邊有隊可以keep到2隻又攻得又守得ge龍
二號邊有得預佢打得好好
打得好都同阿隻廢龍咁啦
頂左陣就被人買左啦

膠咪膠囉 有幾閒 謝隊跣冠我都撐架啦 唔係咩叫球迷
唔講仲以為呢度係fsg股東大會
沖左成兩季 今季頭4 都好滿足
失3分講到要生要死咁

Name

btw

記得大稅哥同六等星 哥哥張國榮同級
但唔記得佢衰乜

可樂狗同雲迪克與摩狗係第二次元

我由第一句就講換都無所謂
點樣合理化法
係你地有d人屌得太過份者

乜水？

屌琴日見到呢個畫面心諗唔撚係馬
下秒就即刻比人單刀

稅單

又無得講？
係主場決心大d跑都落力d跑啦
失位既情況都少d

作客決心無咁大 失左位又唔追 咁放大晒個問題囉

其實有無真係貼過

保險狗

過晒中圈都係後段 好似輸撚到5:2後

post稅單話佢一年唔知搵繼幾撚多叫人收聲ma好似
佢個名咪咁黎

光顧香港黃金美食

我老婆字N

連登仔算好
外國大把上佢IG屌佢老母啦

同埋舊年vvd派膠果張係我地入波先喎
點解會同琴晚同一情況

記得早排先大把人 j早安 d神救
老實 ab傷都預左早安會出事 你知我知班球員唔會知咩
事實係場面上班波根本腳軟到仆街
就算之前比人針對性打
都冇話咁樣衰
捉住早安黎屌根本on99
正選班友77 下唔屌屌個後備球員
照你地既邏輯 應該開季即炒高普添啦

你岩，係5球果陣先真正過埋中圈
但未5球前比人爆左幾次都應該要冷靜下縮一縮先啦
vvd就好似完全冇意識到有問題咁做越帶條防線越前

不過是旦啦
每次睇大稅哥講野

就有種就算佢立場同我一唔一樣
我都想佢快啲收聲既感覺
好無禮貌好上頭

春子呢下我撐你啦
平時都係屌開

好似覺得自己高人一等咁

講還講 唔好加個地字
同隻大税狗唔係好熟

一日未暗殺佢一日都未係最差

唔知你明唔明
現實生活就係有啲人講咩野都係又大聲又情緒化又aggressive 咁
講野會耳鳴果啲

佢講咩我都想佢收聲

VVD真心搵埸SUB一SUB佢啦
當比佢抖下又好,冷靜又好

不如你講下有咩人可以sub 到
講就口響

我咪話主場同作客班球員決心同鬥志有分別囉

屌安琴晚輸第一球係低級錯誤
不過輸到7:2 係成隊問題囉

隔離阿post個痴線佬

無左matip老虎，否則盃仔有得抖

利是否專出廢龍？

其實佢做緊乜

咁都唔係失信心係乜

咁多 講緊邊個

grujic, wilson , shaqiri係唔係走唔到

是撚旦啦 成隊都廢
斬掉重練 換多D新人上場算啦

vvd gomez冇態，taa冇軒cover，咁都唔轉？

老婆狗

比清，仲要燈夠兩次

你有Thiago就有得轉姐

成班工兵想點

Sub高普比佢冷靜下

條友仲癲過大碎狗
尋晚完場條友追撚住話過廢中勁過阿迪達既人黎屌

G持 十鳩幾年利迷
冇野嚇到我既

輸緊又想追 就焗住壓前

咁撚勁嘅聯賽唔見佢地大炒利
我地後防咁撚柒都完封佢地隻羊

見到唔同地方既CLS 利迷
點解我覺得連登利post 咁治癒

仲有就係戰術問題 我當你泰亞高真係買返黎抵返控制
但利點會唔識打防反
如果球員真係狀態未到
亦都可能主守比前面有狀既人哨
後場又唔係冇人傳到波
唔好唔記得利呢兩年拎冠軍從來都唔係因為單單攻擊力
而係防守既進步
所以我先成日講想要中堅
冇必要夾硬用10 號去控制住個波
已經唔用癲狗迫搶 起碼試下守好先 高普本防守長又唔見左

好似正常既多

只係呢個圈子岩聽 d者 人地咪又係覺得自己個圈子治癒

咁唔係失信心係乜

我唔係屌佢係唯一戰犯

就算我唔同意佢
我都覺得佢係就事論事
觀點與角度問題

(大稅哥除外

講真隊波琴晚踢得差係一回事
早安下下咁樣送禮係另一回事
後備龍唔預你神救
但出親都傳個波俾對面真係好難唔屌

球員需要認真反省 贏曬 放pea人之常情 但輸7球真係一種侮辱黎
高普需要諗上次比roy keane話後防sloppy其實係真心話
一套form係咪真係365日都係適用

其實都無乜特別好格劍 二月比馬體淘汰之後閪到而加 而加輸獲甘真係拜託球員/高普都涉高枕頭諗下衰乜

人哋7-2當琴晚贏咗我哋㗎

高普本防守天書剩係寫左兩個人名

所以先話vvd hang左機
全隊壓過半場咪即係逼對面全隊都縮哂係後面再打反擊
唔見得個入球效率會高左幾多
但失波真係容不易

同埋有時候都好消費緊後備 班正選咁撚樣自己都冇得上
好撚灰鳩

就呢球黎睇
呢啲應該叫判斷出問題 唔係叫信心問題
失信心應該係例如會唔敢出迎打手鎚etc下話
定我誤會你意思

你睇完我個 #474 再覆我

八奇思想

無話佢唔廢
大家都係覺得佢唔係唯一姐
同埋輸咁多 唔只佢大家都輸到懵左啦

馬天尼斯贏咪當自己贏

講真 琴晚除左jota同啫喱 好少少之外
重有水貨入波
其餘都係廢到喊
明奴連波都控唔到
老母失蹤人口

會唔會佢既信心影響左佢既判斷

出老母不如出宗師
反宗都係咁話
屌佢冇心踢就去巴啦

佢廢就一定 連信心都無埋先大問題

呢度應該冇人覺得佢唔廢

全世界都有資格笑利
除咗上星期先先輸嘅佢哋
憑乜嘢走去鞭屍
仲要個post係笑鳩佢哋輸俾我哋

隱形俠你估浪得虛名
寧願jones真心

起碼宗師肯跑
老母琴晚完全唔覺佢有落場

我講得輸懵左都可以原諒
但一開波送禮難頭d

你越理啲痴線佬佢越開心 同之前日日屌股東一樣 睇黎又要谷氣有乜謂

又要比人cap圖資格論

踢波隱形
個樣就患得患失咁
收工就玩抖陰ig

琴日咁既情況
場上面仲有幾多人有信心先
Bino gomez taa呢d

是撚但啦
班垃圾走去學人玩鞭屍
7-2關佢哋撚事咩

真係 我以為半場會換埋老母走 南同鍾有fitness不如出佢地好過 老土講句又唔爭得多

你黎緊幾場都要出早安佢無信心都唔係大問題

中場出鍾同南野 有活力好多起碼
橫點你都唔怕輸嫁啦 輸咁多

呢個真
諗起條白銀on9

利前排最擅長嘅possession recovery 冇左咪輸得咁甘
呢場大敗係有輸運氣成份
唔只deflection, 仲有傷病問題都大影響

但最大問題都係戰術到
當隊隊都針鳩你套高位
係咪應該諗點變呢
前兩季得唔代表今季都得
高位對中後場要求好高
一個人錯已經敗哂成套戰術
對於利而家傷病缺人咁飄忽嘅情況相當不利

黎緊唔洗出上面果幾個？
仲有個信心過頭既vvd呢
不過龍門無信心又最大影響既

早安廢係一個事實
只可以話米仔唔好彩
佢走咗ab就不停傷

不過對一哥我估都係軒母邊

或者係

唔會掛呢球個落點好明顯接近常識啵
呢球正常龍門應該一係一早就出迎 一係企定守波 而唔係去個預對手接唔到波之後會落既位都拎波總結呢球佢decision係完全no sense

走唔到

一哥應該有泰啦

老實講呢球佢明顯輸到失左判斷力架喇

短
唔買人就唔想短走

琴晚都輸左啦
你自己都識講龍門無信心最大影響啦
擔心黎緊幾場早安好過

短打落打到你個位，唔計反搶

係呀我認同佢個位唔夠勁就最大獲
但一路講緊佢唔應該係琴晚最差姐

我一路都講緊 佢第一下就膠失左信心 再輸多6球失晒信心

佢都叫救左球單刀啦
最廢一定係基達老母明奴

想標奇立異

短先前傳fail medical先走唔到，一路唔出佢同fitness到底有無關係

香港時間幾點完transfer window?

凌晨6點

唔會買人啦

個老闆係fsg你想買咩人

傳緊熱隻後備龍啵

今季真係怪唔落fsg

想搵嘢賴吓都冇

Pj話一哥想借

心水清

其實都想叫啲人唔好再屌 早安
佢同屌卡唔同 先係定位同態度
屌卡個IG 永遠得自己 自大到仆街自我中心到仆街 對羅馬完場俾軒隊屌可以屌翻轉頭 然後決賽就犯錯
早安單係能力問題 又係後備龍 屌到咁無意思

Rip

一訓醒就會Welcome Oblak

其實一直覺得佢d判斷有d問題
我哋套form無錯係要龍門都識傳波
但人哋逼埋嚟 佢衰個幾次都係照傳醫院波
佢又冇可能見唔到人逼
好似第一球咁明顯佢係被影響到先傳去個無人地帶

同埋有樣野覺得佢同karius好撚似係好有自信
有時接到個波會好急想傳同掟個波出去
佢哋好似唔會理隊友可能未察覺到/人哋已經捕好位咁

佢兩個完全突顯到點解ab1咁值錢
起碼人哋逼唔會亂 甚至有技術cup你
接到波幾次快傳到位之餘仲做埋助攻

我寧願早安做返簡單d 用返中型班踢法
做好撲救 一唔對路就大腳
好過突然傳d閪波俾人輕鬆射波

發夢個陣

俾我抖下囉
有得抖好過無

我想賣到人ja

沙基利上季開季已經傳
到今季開季都仍然完美防守飲水機

琴晚佢有球接實 快拋比宗師 但個位係比對手跑兩步就截左 再攻過

Push

一訓醒沙短 古積 wilson philips一字排開咁講再見

睇死廢中出黎澄清no interest in gazz

下場我打正選，你咪燈

你守龍算喇 睇你個樣都同Oblak有幾分相似
應該守得好過Adrian

Everton are in talks with Manchester United to try to sign Sergio Romero. They are also in talks with Tottenham Hotspur to try to sign Paulo Gazzaniga. Everton want to sign either of them on loan, but both of the clubs would prefer transfers. (Source: @_pauljoyce)

原來比安76 hijack

pigford 正選龍尼講又真係離鳩譜

15M+屌狠 DEAL & 898屌安

屌安

明奴依家叫咩 屌明？

宜家突然話簽龍
咁即係明落祖安面姐
不了

屌肺

本身都冇面 仲點落

佢張約都下年完喇
早d講再見 好來好去 唔送了

呃咗幾個冠軍仲想點
比佢踢多幾場連前四都冇

Exactly

雖然事實琴晚係打得差 但係3球射中人彈入網
屌那聲

邊爐 Vvd gomez踢到老人癡呆咁
老母 基達唔夠硬淨 比人一拍就甩
F9都係 有一下就係輸佢係中後場拎波轉身就比人拍甩 對抗性差到
仲有中後場瘋狂標波出腳 可以冇次中咁濟

因為而家冇得揀，AB傷咗
但沙短你可以唔出
從來戰術嘅野係限米煮限飯

除非你背後有個油王，可以畀你好似哥狗咁唔啱就買到啱

屌你老母比人走啦，又要陪班撚屌練波坐波監，又冇份落場

見到啲人淨係搵早安做戰犯又話佢純粹係搭順風車嘅契弟
越睇越勞氣直接check下英超big6其它二號龍啲stat (無阿Martínez)
全部有踢300mins+ 嘅per 90 mins stat

明明肯踢後備嘅龍除咗獌Romero之外都係一擔擔
唔明早安二號龍嚟講有幾失禮唔再拗了

進攻慾好強
一接到波就渴狗咁叫人衝
不過佢最大獲都係處理對方逼搶

控唔到個波
控到的話人地射唔到咁多腳
屌高 屌T 琴日d短傳比哂對手

廢奴，佢都沉左好耐下，上季已經嚴重下滑

I'm told Xherdan Shaqiri won't be leaving #LFC today. Had been strong enough interest for him to be omitted from Jurgen Klopp's last two matchday squads but doesn't appear a move will materialise barring a surprise late bid.

想講後備龍好難搵到個勁既
以後備龍嚟講尋晚我仲接受得到
咁就要換對球員打擊好大
難保你搵第二個又係一樣點算 又換？

無錯 所以係時候加佢入屌字輩 希望佢反省下！
屌廢 屌高 屌T 屌雲

No interest in Tottenham goalkeeper Paulo Gazzaniga, according to @dmlynch

係

話睇祖安守龍好不安
換個角度
其實邊隊可以換第二號龍守龍會唔不安 (唔計獌

Dnlmch

畀個「肯黎利」嘅例子先

比人屌得多

收左貨

屌佢居然係印細金章

齋up真係無成本
叫廢中轉戰術啦
求其搵條友做戰犯好肉酸
隊友嚟架

佢comment section屌到d外國利子啪啪聲

沙拿都慢慢證明到佢有能力拉後入中間做組織串連
F9再係咁隨時第一個開佢刀

說服力

廢癆算啦

又一個證明twitter comment section 係屎坑

笑左

唔駛搭巴士咩，淨係呢樣都差好遠啦

老虎他朝一日做教練應該係士氣/更衣室管理果方面會唔差

有米仔做2號龍嗰陣大家唔識珍惜

練下波好過啦
成條後防都有責任

阿嗰隻因為話咗唔想做2號龍所以無擺入去

咁唔要老母啦

Half time team talk之鬼

去鏝簽佢3號龍carson算

羅美路個stat FA cup 尼

一次過要埋Reina算啦

預咗啦 廢中邊會咁買法
柒如卡膠都比個preseason佢試

Epl 太少sample

係去利市一哥

其實冇＄姐

又唔計
咁食得藍店啦 (唔計政治)

你講得岩

想要返卡仔做2號龍
起碼後生高大靚仔

有無人覺得中後場問題大過二號龍
前面班人hea 到仆街 ab守都失波啦 係無失咁多姐

不嬲都咁講

如果佢變返踢得簡單d
但求穩陣 唔好強逼自己做ab1做到既野
佢打後備龍絕對冇問題

有無手足仲係好嬲阿屌安

講到卡膠>>>早安

其實咪又係不相伯仲

召喚上面plug 表果位巴 plug 下表

格完劍未

卡仔起碼高大後生靚仔
正如你ONS都想搵條後生靚女大波>>>>老豬西飛機埸

唔格劍有咩做

回家吧

唔買第四中堅真係想佢回家

尋晚真係訓左冇睇

靚到痴線

樹欲靜而風不息

告解

嬲廢中 only

琴晚踢到咁
依家算小規模啦

尋晚先好睇，圍內格劍，又要屌柒d爆閘狗

唔反佢了
躝左都仲關心利記同昔日戰友

一頁有半版都係完全封鎖
好似從來都未試過

我唔撚理啦
潛多陣先

最近冇咩入黎 好似多左好多生面口ching

開始有人叫高普躝未

Hi,係咪想識小妹呢

有冇人知ty單嘢咩事

求懶人包

有無巴打有<羅渣你是我最想留住的幸運>留底？youtube條link死咗

好多字 唔睇了

廢中爛啦 有沙狗唔用 死都要用日本仔
Shaqiri set to stay at Liverpool as no offers come in ahead of transfer window closing

想知邊個谷

而家係咪真係爭個黑鳩中場做掃蕩
除咗下體會個Thomas 仲有咩揀

迷沙終於贏一仗

唔係 純粹多傷兵姐
神軒 thiago出返黎 中場問題即刻解決
基達 老母踢fa cup算喇

呢個去阿

但Bino呢個又係又愛又恨
廢嗰陣真係冇眼睇

阿狗買唔到啦
同嗰隻牛蛙仲未傾得成

係佢架喇 唔出佢都唔知可以出邊個
起碼都掃到下波

ASUS呢批廣告都好高質

大機會借到

阿GI又好靚

廢中唔需要掃蕩型中場 掃蕩型中場會改造成中堅
Lucas fabinho就是例子

回憶下佢super cup 救12m 會唔會好啲

名

code

利物浦俱樂部

突發
原來肥倉係真絲嚟

見到話咩走難, 係唔係依單野

回毛，唔好忘記佢輸球12碼

As things stand it looks like Marko Grujic, Harry Wilson and Xherdan Shaqiri will all be staying at #LFC today. No suitable offers yet tabled for them. Liverpool's stance has always been they would only depart permanently, not on loan, and only if the £££ was right.

#lfc could confirm the signing of teenage Brazilian goalkeeper Marco Pitaluga from Fluminense. The 17-year-old has already begun training with his new team-mates having sealed his switch, with Liverpool agreeing a deal which could cost them around £1.3m. #awlfc [@neiljonesgoal]

痴撚線 倒蝕

阿肯比45m?

阿狗俾咗錢啦

每一隊比人大炒都會有炒領隊既傳聞
係得高普唔會有呢啲新聞

今年阿有前四了

elke bb

鏝城都唔會有
兩個都係球會歷史上咗神檯

估到

出grujic 分分鐘有用過老母keita

劍指4冠

wilson 都叫有英撚名額 必要時可以出下
Grujic 賣唔出 出都出唔到

垃圾FSG

睇左精華，真係唔關早安事擺明輸防守戰術同埋右邊2個英撚

基達可以賣了

咪又會比維拉堆小明同直線爆到飛起

家下又堆咁多人

Wilson呢啲12+4咪放咗佢囉，fsg成日話no cash

如果對小明要hendo+ox+老母咁先可以搶2nd ball

除咗第一球之外基本上都冇得救
唔明啲人點解話出ab會有得救

搏high到波皮掛

出ab 啲passing唔會咁柒 拎返多幾成控球

冇出場既就最勁

因為有啲人覺得唔輸第一球就唔會輸之後果六球

有人話因為早安失第一球所以打high line
呢d言論十分之屈機 唔知佢今季有無睇利

馬貼傷完未

1歐冠, 1英超.
輸一場就炒. 唔好玩啦

淨係對阿個場已經睇到highline問題好嚴重

有古蹟就唔使靠gayita啦

早安嘅實力大家都知嫁啦
正如拜仁都唔會攞ulreich同紐亞比
根本就兩件事嚟

MY WIFE

機動性唔夠者
如果有件跑動力強既掃蕩型防中

又FF我條女

抽好野

年紀大
邊可能場場跑10km
遲下三日一賽死更快
Vvd 受傷就真係901都有排輸

佢出年都走啦 順便換埋差唔多

好似有風吹中堅

咪傻啦

Man Utd made an enquiry for Ismaïla Sarr this morning but Watford do not want to loan him and prefer to sell #mufc [Fabrizio Romano]

fsg：買左三件仲想點丫

呢幾場係傳射扭都有全能到仆街

今季開局好有態

挑戰緊fsg 底線

世三級數但都CARRY唔到垃圾利

呢啲好撚多分分鐘唔係fans嚟
係啲賭狗輸波發脾氣

明奴唔得有泰亞高不如打4231算啦

到而家都係唔敢睇返琴晚場波既精華

4231真係利子嘅dream form嚟
唔知有無機會見到

尋晚超過七成控球喎

古積同wilson個價點解要企咁硬，你又唔用，下年再賣咪仲平

gomez真係笑話嚟

transfer deadline啦

即討哩度都好多

賭波都算 啲睇盤師 最乞人憎 一輸波就失哂理性

一樣

之前拎完歐聯先敢睇番對鍠果場

今年都係睇錫菲算

有三球係中人改變方向，神仙都難救

希望今場大敗可以好似輸俾熱狗個場咁
令利一改二月以嚟嘅頹風

算吧啦，賭仔總之一輸波就話嗰場係假波

下場輸埋俾一哥10蛋 應該可以吧

DLLM 久違嘅失落同挫敗感返哂黎
呢種感覺，King Sir 教嗰時最多

以前國際賽後利記表現一定差咗
今次會唔會負負得正

再下場比布包皮一箭定江山 主場不敗都無得j

琴日啲second ball輸曬真係好少見，啲波跌下跌都會彈返對面

咩話40:0 .jpg

咁都比你見到

見到今季沙拿啲creating chance同decision好左好多，又有番啲射術，希望全隊順番唔好曬左佢咁難得嘅再度覺醒

有3雞野 係咪all in落去做sbc先

原來有一個表姐同一個表弟係港隊
點解我運動咁廢

你不是呢個家族的

有冇人今日收到deliveroo話你最近張order遲左送，所以比coupon你但冇比code?
岩岩我收到封道歉email話唔好意思但比返個code我

後備龍黎講，除咗加沙利加
仲有冇好啲選擇

屌，啱啱入錯咗獌post問呢條問題

Me 收到
似係個個都收到

我好似知你乜水

On9子都港隊啦

阿狗隻吉祥物咁cute cute都冇得撈

咩野港隊先

Marko Grujic to Werder Bremen is off as they can't afford the fee. The player is now set to stay at #LFC until January unless another club comes in before deadline tonight.

阿狗真係cls,吉祥物都賣

但好on9 一野send錯曬
Send條友會唔會比人炒

癲撚到高安基
fsg真係好似差咁啲

點解咁撚中意講折射
支那話?

我地果隻都冇賣左去西甲

寧願擺到free走都唔肯賣

聯賽盃又冇得踢 坐到冬季

到底可以慳到幾多錢

refraction我讀個陣都係叫折射

扮公仔人工千幾二千鎊一個月得唔得?

到時有返球迷入場會請番

好似不嬲都係咁叫

折射都支那話? 咁應該點講?

不過都唔夠疤癲

MON PO

咁不如你教我哋點讀

Oblak

welcome oblak

我都係啱啱先知

疤係自己攪到咁抵撚死
迪比都冇錢買

屌係喎

單車同桌球

Advance 抵做 夠唔夠錢做？

有個係咪單車

2023先完約

琴晚睇完閪波在開工直落到依家
個心跳得好撚快同好撚痛

得3萬 做到nation
但做左就砌唔到隊

星期二放假啦

唔叫折射既話 應該點叫?

改變方向？

你智障？

咁我都唔知開心好定傷心好了！

比著我就會做sbc
因為而家好多卡都overpriced

咪就係折射先會改變方向

咁佢唔要折射兩字

諗落諗落 利記中場都幾撚大問題
假設下年老母同米拿都走既
正選中場得番ox gayta hendo 牙膏 法賓奴
而後備係得 鐘斯 南野
下年神軒同牙膏都已經30
而如果ox同基達都仲係咁尻既話 真心冇眼睇

以為spam黎

所以留古積做後備都好

原本上年季中傳過陳同kai
跟住又冇咗消息

下年有maddison

基達同ox再唔打得好啲就仆街

岩岩先續左約wo

最後生嘅最玻璃

屌基 屌ox

續完就高價賣

要件後生既b2b接班
但而家成個球壇都冇咩勁中場彈起
前排拉素個sms而家唔知點 好似沉左啲
諗返以前真係有大把勁中場
而家好似絕左種咁

woodburn grujic

高級班grujic
b2b rm 隻valverde

人地既未來 撚會放比你
其實我地先應該買高華錫

本來應該keita 就係要做到同kovacic 角色差唔多

沙拿前 文尼右 jota左
咁樣應該都好過出廢綿奴

我覺得文尼/jota打前會好啲wo

Jota 打中間都不錯

文尼打邊屈速好D
同robbo overlap 又得

maddison今季都玻璃

哈化搵古度斯頂grujic

一樣咁廢

諗番以前can 都踢得好過keita
踢b2b仲岩

呢3個琴晚真係戰犯

其實can踢得唔差可惜

thiago 出返黎，基達都係後備啦，老母就睇黎約滿要走，反而明奴應該要比佢坐下後備，出多d jota好過

明奴齊mane salah ok ge
不過finishing 似撞邪

唯有希望布包皮成材啦，明奴d finishing真係好垃圾下

你有冇見過雀有牙

finishing唔掂 打列斯聯最尾十二碼前果球如果用左腳射近柱 點會入唔到 雲迪克高美斯上到去都入到啦

布包皮成材都冇撚用啦
賣返要38M?

高美斯唔肯定
條友好似好耐冇入過波？

俾包皮試下取代明奴
純射手可能掂

未見過咁滯

印象中好似係未入過波 連角球都冇上去頂咁滯 唔知有冇記錯 但佢youtube射罰球全中 好似幾把炮

唔信FSG 會比返38M
一定係買幻幻再育成

屌
佢嗰啲擺位斬埋去姐
完全冇球速
龍門一定球到

本身熱身賽表現唔差
當佢haaland用
mino mina攻中

職業生涯冇入過波
transfermaket 唯係入波紀䤸係利記預備組

又幾好野
見佢好似都有入禁區

mino冇咗以前嘅作用

訓練到撞埋一齊然後受傷
咩訓練黎

屌 講緊話佢射應該唔會太差 起碼腳下基本功好實淨 要射法明奴果球高美斯都入到 講到要佢比賽入罰球做咩

炒撚左個訓練教練啦

可以用好耐冇用嘅post 名 夢醒時分 了

你搶

assist

英文係deflected goal

refraction goal 我未聽過

啱呀， 或者叫省中人入球

aasist